而你另有所愛 我頓失體溫

三年啦
一個生得蠢同on9，係真係同唔到鍾意嘅人一齊

唔關事 係你無錢

你讀緊書一個學生哥，關有冇錢咩事

樓主係單戀定失戀

肯定唔關錢事

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Hi巴打

血像紅葉全城在滲

Hi